Hkbn上網到期求續約

1000mb家居上網
有冇平offer?
只要hkbn
Tg: dexl1